工程助理定油漆學徒？

我dse畢業，做緊工程助理，負責folwmeter嗰類。入行一個月都無。13k大假花紅。返1-5。
油漆學徒係港澳最大既上市裝修公司。offer15k,返1-6。齊福利。
應該點揀好？邊個前途會好啲

搵錢油7

見工嗰陣，師傳話可以考牌再讀書。
咁點解搵錢要做油漆？出面唔係話好多都機器噴油咩？

油7

裝修定地盤先

點解既ching

油7學埋批灰。反新工程裝修工程大把工開，現場機噴都係人手

應該多數地盤，佢有問我怕唔怕高，要用升降台

間公司話全年都有工開，唔知信唔信好。定係簽咗約，就算開唔足都照計佢合約既人工？

B
A只會愈食愈多屎

唔想煩咁多野梗係做B

A 基本上無限ot 又冇補水又壓力大 , 做咩都要又急又趕 , 俾狗做

地盤唔建議做學徒
頭一年都係叫你做下欄野
噴大機 碌喉
好小機會會俾你上大樓學批灰 用油掃
工程助理同地盤油漆學徒
我揀工程助理

但工程助理同裝修油漆學徒
我揀裝修油漆學徒

利申 ： 做緊油漆公司地盤打理

我暫時無咩野做，可能新入無幾耐，但係隔離個師兄就有好多report要做。 但佢又好輕鬆，6點準時走人。

我唔洗ot仲可以早走。

見工嗰陣師傅都話頭一年會唔知自己做緊咩

緊係a 不過你都冇咩毅力讀工程師番來嫁啦

唔通成世油7師咩

有心一定簡a

油漆啦
有門手藝，到時做判頭就發發

人工幾多

未必個個都做到狗咁既 但慘過做狗機會大d

係，老細話前途好廣泛，一都係就讀hd或者degree返黎。

13

因為下欄野一定要搵o靚仔做
無理由搵大工做下欄野
同埋驚你好快學識就走

建議你先做3個月
然後休息 食飯時間自己拎d灰係停車場批下
如果做唔到既
就報個夜班 （10幾堂）考個中工牌

13過低

一定要有中工先可以考大工？

第一份office工黎，之前嗰份係日薪1000。但唔穩定。
同埋呢行我白紙黎

A